一人一個最真實撞鬼經歷

十幾歲, 瞓瞓下瞓醒咗, 之後聽到有個女人叫我個名
"XX 你出嚟啦, XX 你出嚟啦, XX 你出嚟啦....."
嗰把聲係同時由窗出面, 由門口出面傳嚟, 非常立體聲!
嚇到我瞓咗喺度完全唔敢喐, 嗰一刻係非常清醒
之後把聲冇咗我先敢瞓

係叫我個名

呢個解釋好牽強

有次三更半夜響大埔狗公園放狗，響長櫈訓著咗，後面突然陰涼，聽到有「人」唱粵曲，一開眼見到有隻黑色手放旁邊，一眨眼無咗，隻狗即刻向工地無人地方吠，嚇到我即刻走

最真實撞鬼經歷︰

仲見到吉田之寶係連登

你做乜追蹤我

夜晚係天台燒烤,行樓梯落返屋企個時,聽到背後好近有個聲講"喂,細路"

千祈唔好望返轉頭

你做乜跟蹤我

好多年前有次近農曆7月去紅香爐峰山影相，影到差唔多8 ，9點走人，去到某個位突然聽到草叢裏面有一男一女呻吟聲，心諗唔會係呢個位打野戰啩，用電筒照埋去但乜都冇，我同個friend都知奶野，急急腳落山，但唔打唔撞之下miss咗個分岔位，一野落到山腳，仲見到一堆山墳，好彩隔離就係馬路，果次真係嚇撚死

肚痛去緊廁所嗰陣見到門罅突然之間有一個光影閃過
但係屋企得我自己一個人
驚咗一陣之後就索性當係簷蛇跑過會安心啲

細個屋企大廳仲有果d鐵籠式陽台，係一個長方體凸出去，咁中間就擺左個類似神主牌咁既座係度，有日唔知做乜我坐左上去個鐵籠度背住陽台出面咁坐左響度，突然就有隻手唔記得係拍左我一下定推左我一下背脊，果陣雖然唔識鬼神嘢，但係果下陌生既感覺有d不安於是跳返落黎

大一嗰時，有次番屋企要上樓梯，見到條千年蜈蚣爬緊入隔離塊空地
Size都唔知有幾多個人咁大，見唔到頭尾，一級樓梯咁闊，啲腳又長又尖，慢慢咁隊落地發出啲喀喀聲
最後頭也不回咁急急腳走咗，隔咗一陣再番去就乜都睇唔到

俾我再見到佢一定會捐入塊空地跟佢尾

有次去旅行，上到某商場第三樓突然有股力場當係前面，完全無辦法向前行...

個商場嗰層特別吉...
事後朋友話有鬼想上我身

Feel到吉知d野喎